港民中聯辦抗議 韓國瑜：我有能力影響中聯辦 不怕再到訪

主持人詢問香港的一國兩制是否失敗？韓國瑜表示，若沒問題，不會有100多萬港人上街頭，一國兩制原本承諾50年不變，但實施27年就遭受全世界民主國家質疑，北京、香港當局都要思索問題。

主持人再問「中聯辦」也是被抗爭之地，韓國瑜說，未來選擇訪問地點一定要更謹慎，但台灣不能一直怕，「台灣人若對民主自由有堅定信心，到哪都不怕」。韓表示，當時中聯辦官員看著他及高雄訪問團成員大聲聊天、無比信心，「為何不說中聯辦被高雄團影響很大？為何去中聯辦就是賣台，是否有心人士要扣黑帽，我們高雄團隊對中聯辦影響更大」。

韓國瑜強調，「我覺得台灣人不必怕，要把所有『圍牆』拆掉，2020後通往世界都是道路，這就來自我們對民主自由的信心」。

希望佢講多啲
咁先有得助攻

助咩攻？